Asus個router app廢到一個點

firmware要上官網注冊產品再download update再去webGui上載先搞掂

唔用梅林？

講緊亞瑟王？

好洗好用

需要時可手動刷返原廠firmware，唔會無保養

刷firmware我無問題，我意思個app做唔到啊

梅林好用好多